食肉果陣會吐左d肥膏係為健康著想，你認同嗎？

咁唔健康
絕對唔係浪費食物囉

唔鍾意肥膏啲口感

#metoo 好似強姦緊我個人

是的 我也會吐

要的褲

係剪咗肥先入口就健康

Is

純粹覺得嘔心，有次唔小心食緊舊肥肉搞到好想嘔

好似嘔吐物
唔明d人食肥膏既意義

食魯肉飯乾柴柴好難食喎

果啲咩拉絲芝士都係

有d芝士唔拉絲係好食既

唔緊要啦 個飯本身都多油

針對強調會拉絲既芝士
其他不知幾好食

拉絲好似食緊蜘蛛絲

自細食左就會反胃
非常嘔心

唔明泡菜國咁鍾意咩都加芝士
食個飯都要

唔係架
傳統韓國菜冇芝士架

好啲呢D咁

At least大醬鍋 人蔘雞湯 泡菜鍋 唔會落囉
傳統韓食係冇辣架亦唔會有

雞皮滑散散仲核突

我都唔會食

雞翼我都會走皮
雞皮質感好核突 有毛仲想嘔

一舊咁就不了
油花就幾好

學術界好似平反緊saturation fat....transfat 先仆街，豬油仲話好健康...